大家覺唔覺李莫愁係神鵰唯一清泉

郭芙 港女
小龍女 臭西港女 仲揾殘疾人士賣單
黃蓉 極品臭西

得李莫愁清泉 仲要係30歲處女
一定需求好大

咁講李莫愁仲係傲嬌添

陸無雙

臭西

無腦呢

郭襄

程英？

半個臭西 half of 臭西

表面上聖女 實際臭西

諗起都正